{
  "invalidFormat": "유효하지 않은 형식입니다!",
  "selectValidFile": "JPG, JPEG, PNG",
  "file": "파일을 첨부해주세요!",
  "hour": "시",
  "people": " 명",
  "Detected People": "적발 인원",
  "Normal Records": "정상 기록",
  "Issues": "누적 이슈",
  "Today's Issues": "금일 이슈 현황",
  "Today's Issue Ratio": "금일 이슈 인원 비율",
  "Total Inspections Today": "금일 검사 횟수",
  "times": " 회",
  "Issues Detected": "이슈 발생 횟수",
  "Issue Ratio Today": "금일 이슈 비율",
  "Real-Time Issue Detection": "실시간 적발 상황",
  "Device": "기기",
  "Time": "시간",
  "Name": "이름",
  "Department": "부서",
  "Position": "직책",
  "In/Out": "출/퇴",
  "Issue Handling": "이슈 조치 사항",
  "Sticker Damage": "스티커 훼손",
  "damage_image": "damage_image",
  "Example Photo": "예시 사진",
  "Separate the detected person": "적발된 인원을",
  "from the queue": "대기열에서 분리",
  "Determine if the reason for the damage is valid": "훼손 사유가 정당한지 판단",
  "Remove the damaged sticker": "훼손된 스티커 제거",
  "Reattach a new sticker": "새로운 스티커 재부착",
  "Report to a superior if there is an issue": "문제가 있다면 상급자에게 보고",
  "No Sticker Attached": "스티커 미부착",
  "no_attached_image": "no_attached_image",
  "Determine if the reason for no sticker is valid": "미부착 사유가 정당한지 판단",
  "Check previous records and reattach the sticker": "이전 기록을 조회 후 스티커를 재부착",
  "Phone Change": "휴대폰 변경",
  "change_image": "change_image",
  "Contact the security manager": "보안 관리자에게 연락",
  "and explain the situation": "하여 상황을 설명",
  "Wait for the security manager to arrive": "보안 관리자가 도착할 때까지 대기",
  "FILTERING": "FILTERING",
  "Member ID": "멤버 ID",
  "Start Date": "시작 날짜",
  "Start Time": "시작 시간",
  "End Date": "종료 날짜",
  "End Time": "종료 시간",
  "Security Issue": "보안 이슈",
  "Number of Stickers Issued": "발급 개수",
  "Search": "검색",
  "Total Issue Logs": "전체 이슈 로그",
  "Total Issues Found": "현재 조회 이슈",
  "Log ID": "로그 ID",
  "Date": "날짜",
  "Details": "자세히",
  "Edit": "수정",
  "Load More": "더보기",
  "month": "월",
  "Detection Count": "적발 횟수",
  "Pass Count": "통과 횟수",
  "Statistics by Date": "날짜별 통계",
  "Selection Options - X Axis": "선택 옵션 - X축",
  "Day": "일",
  "Week": "주",
  "Month": "월",
  "Year": "년",
  "Enter Year": "년도 입력",
  "Selection Options - Y Axis": "선택 옵션 - Y축",
  "Total Statistics": "통합 통계",
  "Population Selection Options": "모집단 선택 옵션",
  "View by Gate": "기기별 보기",
  "View by Department": "부서별 보기",
  "Select Gate": "기기 선택하기",
  "Select Department": "부서 선택",
  "Select Position": "직책 선택",
  "Deselect All": "모두 취소",
  "Select All": "모두 선택",
  "Confirm": "확인",
  "Summary Statistics": "통계 요약",
  "Selection Options": "선택 옵션",
  "Number of Users": "이용자 수",
  "Number of Issues": "적발 횟수",
  "Number of Logs": "로그 수",
  "Average Issue Rate": "평균 적발률",
  "logs": "개",
  "NFC": "NFC",
  "NEW": "NEW",
  "registrationOptions": "등록 옵션",
  "directRegistration": "직접 등록하기",
  "batchRegistration": "일괄 등록하기",
  "selectProfileImage": "프로필 사진",
  "selectBatchFile": "일괄 등록",
  "selectFile" : "파일 선택",
  "Register": "등 록",
  "registeredMembersList": "등록 인원 목록",
  "currentViewCount": "현재 조회 인원",
  "phoneNumber": "연락처",
  "profileImage": "프로필 사진",
  "Department & Position": "부서 & 직책",
  "Determine if the reason for phone change is valid": "휴대폰 변경 사유가 정당한지 판단",
  "Main": "메인",
  "Log List": "조회",
  "Statistics": "통계",
  "Management": "관리",
  "Monitoring": "실황",
  "Admin": "관리자",
  "Anonymous Admin": "익명의 관리자",
  "Login Time": "로그인 시간",
  "Elapsed Time": "접속 중",
  "Logout": "로그아웃",
  "Light Mode": "라이트 모드",
  "Dark Mode": "다크 모드",
  "Korean": "한국어",
  "English": "English",
  "Login Records": "접속기록",
  "Display": "화면",
  "Language": "언어",
  "searchOptions": "검색 옵션",
  "quickSearch": "간편 검색",
  "advancedSearch": "상세 검색",
  "Enter Department Directly": "부서 직접 입력하기",
  "Enter Position Directly": "직책 직접 입력하기",
  "noIssue": "문제 없음",
  "issueDetected": "문제 있음",
  "Basic Info": "기본 정보",
  "Job Info": "직무 정보",
  "Security Info": "보안 정보",
  "Time Info": "시간 정보",
  "Entry": "입장",
  "Exit": "퇴장",
  "Clear": "통과",
  "Alert": "경고"
}
